對市民有禮貌！對市民有禮貌！對市民有禮貌！

我明白好多義士為左保護大家，所以叫人唔好影相

不過，點解記者可以周圍影，可以開live直播，而市民就唔影得？

有時d市民拎個手機出黎影相，就比人x老母，又用laser射，咁做係唔會增取到佢地既民意，反而會令佢地覺得義士只係一班講粗口，冇禮貌，搞破壞既人。

希望各位爬山兄弟姊妹，唔好雙重標準，既然記者影得，咁冇理由其他人唔影得。

唔想比人影到，自己著好裝備保護自己！唔好屌市民老母，為免失去民意！每一位民意都對呢場運動好重要！

不分化！不割席！不篤灰！
香港加油！

Push 禮貌

難免 點知影相係鬼定人

要係鬼既記者都可以係鬼，鬼又可以扮記者。

而且估計真市民係多數，鬼係少數。

民意係好緊要既關鍵，每一位都好緊要，屌人老母，只會拎佢地反感。

所以重點係自己保護好自己，著好裝備！唔好屌市民，增值民意！

同意
今日喺單車館對出樓梯
一個紅色頭女士同藍色背囊男士
五分鐘內勁無禮貌咁鬧咗十幾個人
比佢鬧嘅大部分都係自己人 大家都好無奈
佢自己個樣仲要好得戚咁覺得自己好型鬧走晒啲人

Push

推

帶好啲mask啦，有時人哋響天橋用電話影落嚟，真係冇乜可能影到樣

支持

推，自己先保護好自己

延伸閱讀

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

[文宣呢] 同溫層陷阱！

癱瘓係要Be humble

真係...係又鬧唔係又鬧

postsh

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

好重要